原來朗尋晚又入波

入球機器，勁啊！
可惜和咗

相反小花隻頭dupdup嘅垃圾淨係識錦上添花贏老西

踢養老聯賽狂轟十九球，可惜壓唔住垃圾小花

都係我朗表情多d